香港人應該拒絕警察嘅執法權力

警察再無資格進行執法角色
香港市民要拒絕承認警察執法嘅權力
由香港人代替佢地執行所謂嘅警權

香港人應該令警察執唔到任何法
我地無須再遵從警察任何指令
check身份證 搜身 協助警察調查之類

甚至應該阻止警察執法
就算係捉人橫過馬路 隨地扔垃圾
嗰d人由我地香港市民自己嚟捉
我咁講亦唔係鼓勵香港人犯法
而係叫香港人自己取代警察執法

因為而家嘅警察永遠企係人民對立面
多次對香港市民不公平地執法
又與三合會合作對香港市民進行恐怖襲擊
其後又用催淚彈 橡膠子彈保護返班黑社會
又將槍口瞄向頭部 用過期催淚彈
令示威嘅香港市民造成永久性損傷

若果警察想強行執法
我地視佢地為犯罪分子 需要拘捕

麻包袋

8月5日一齊罷工啦
金鐘見！

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

推